美股都綠燈，聽日冇得跌啦掛

即係聽跌到仆街

點會跌7日

美股升即係爺閪跌
爺閪跌即係